［緊要］以後開始搭港鐵要跳閘，直到五大訴求得到回應！

其實我地捉住政府個春袋已經好大優勢！但係我地要識得善用！
就係：
長期癱瘓機場！係長期！
長期既意思唔係要佔領！係每日癱瘓，唔洗過夜留守
第二：
以後搭港鐵唔好再拍卡比鐵！全民跳入閘！
直至五大訴求得到正面回應
我地無謂再搞塞地鐵！塞地鐵某程度影響民生！
我地要利用地鐵，減少狗鐵收入之餘！仲可以減少政府其中一個收入！
要全民免費搭地鐵！贏民心，得天下！

記住:
跳閘！跳閘！跳閘
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀

緊要野自推十下

721
811

721 811

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推呀！721,811

推

機鐵就得

地鐵無端端跳。嚇死人

推呀！

無問題！全面不合作運動！

全線都跳！

支持

全部返工撚都跳閘，諗起個場境都好笑

外國好多地方人民跳閘都係習慣

全部一齊跳，港鐵職員都冇晒符！

機鐵咁貴 真係死都同佢跳閘

係咪我地太乖？

直接推閘口隔離gate 出

Push

個個都咁做一個月慳返成千蚊 學生就可以留返啲錢買野

岩呀

再推

聚焦先機場示威吧，不再做反法的事也不跳閘，無胃比位人入話示威者係賊，再講一個連市民安全都不理的政府絕不會care 港鐵收入

去機場可以理解
但搭地鐵跳閘得唔到民心 仲會比人話搗亂會有位比人入

要一班人跳 一個人好危險

文宣圖都冇 跳乜鬼

你估有著數班藍絲港豬跟唔跟？
開頭佢地實屌架，佢地係咪都屌唔洗理
見我地跳得咁順利自然全民跳閘
前題係成功發起無限期跳閘

要約埋一齊先得

有無人開group一齊做

慳返d車費........GEAR^^

就算唔跳果啲見到有手足跳俾狗鐵職員屌都幫手cover下俾佢地走啊

你打好啲字先啦p牌仔

全民跳閘應該爭取到好多深藍支持

其實個閘用力少少chok 一chok 就過到

唔洗跳咁危險

同唔係個個都跳得過